\documentclass {article}
\usepackage[utf8] {inputenc}
\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage[a4paper, margin=2cm]{geometry}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[pdftex]{color,graphicx}
\usepackage{tikz}
\usepackage{float}
\newcommand{\vp}{\vspace{\baselineskip}}
\usetikzlibrary{shapes,arrows,positioning,calc}
\setlength{\parindent}{1.5cm}
\newcommand{\size}[2]{{\fontsize{#1}{0}\selectfont#2}}
\usepackage{amsthm}

\newtheorem{theorem}{Teorema}[section]
\newtheorem{definition}{Definição}[section]

\begin{document}

	\noindent \rule{\textwidth}{1pt}
	\textbf{Inferência estatística} \\
	\textbf{Distribuição amostral da média} \\
	\textbf{João Victor Mantuan Oliveira} \\
	\textbf{Data: \today} \\
	\rule{\textwidth}{1pt}
	
	\section{Distribuição Amostral da média}
		Considere uma população identificada pela variável x, com parâmetros $\mu$ e $\sigma^2$ desconhecidos.
		
		\begin{theorem}
			Sejam $x_1,x_2,\ldots,x_n$ uma AAS de uma população com média $\mu$ e variância $\sigma^2 < \inf$.
		\end{theorem}
\end{document}